[補習中介]唔忿氣比貴佣所以心思思想開番間

大家點睇？
有無用家/私補同業想吐下苦水？

開囉

支持，亦有興趣加盟

巴打比左幾多堂錢？

開
如果你真係好有貨 我幫襯你

係咪準備好哂間野
想上黎宣傳

我識呢d

你要app 同website 我都可以幫到你
當儲portfolio
取緊要你個補習中介好用 頂我今年俾中介劏左我起碼3k

接得多劏得多
主要係要劏首兩星期既補習 其中一份已劏我2k
我補開都補好耐 唔好話好快就轉 所以熟客唔多

點解唔用ig果啲，剩係收一堂錢

我覺得個d 唔夠實
因為當初我係每一次一搵就即約即補
我想要好實 好快就可以settle 我個timetable 個d
但你咁講以後唔實我都會試下

我搵個間唔錯，三日左右就match倒，人工好高，$250/h

正喎

邊間？

回樓上咁多位
我對ig果d其實無乜信心，因為好似好流咁
至於app同website方面，我過往都有經驗所以都會自己搞埋，不過都多謝大家既好意
同埋始終中介d學生係好補d既...

LM

我認得你
係咪幾個月前出post話比hottutor食左好多錢果個巴打

咁都無理由比啲仆街agent食千幾蚊架

我反而聽過好多補一堂就唔上，錢都蝕埋

我都怕呢啲人

你知唔缺出得起錢既家長
但市儈既同樣大有人在